W środowisku windows server 2012R2 zainstaluj usługę DNS
Do usługi DNS dodaj rekord IPv4 (A) z adresem 192.168.1.x gdzie X to będzie numer stanowiska 
Maska podsieci 255.255.255.0
Dodatkowo zainstaluj usługę IIS oraz zamieść w niej narzędzia tj. serwer HTTP, serwer FTP.
Zainstaluj za pomocą menadżera pakietów php oraz mysql dla windows server.
Z repozytorium zdalnego pobierz paczkę zip z utworzoną wcześniej witryną
Przenieś paczkę do folderu z usługą webową
